係香港人既 入一入黎

無錯 的確係已經撤回逃犯條例［/red]
[black]咁多位大足，唔知大家仲記唔記得點解要企出黎，就係因為呢個[red]政權既壓迫[/black]

無錯 的確係撤回左！

但係仲記唔記得佢有講過 就算講左撤回 三個月後都可以重啟
咁證明左啲咩野？一路以黎我地叫緊既口號 「林鄭 下台」係必要

必須要推翻林鄭 如果唔係就只會一直活在恐懼之中

所以大家 九月八日 齊上齊落

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推十次

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10